跌咗一邊耳筒 請問有冇得配返?

跌左個 se 425 , 想知返原廠有冇得配返一隻， 唔該

你點跌的

@慘過返印度

upgrade仲好啦, 如果原廠開你6成價配一隻你制唔制

咁咪以後都用唔返,擺喺度做垃圾。 好似好浪費咁

咁咪買多隻之後揼咗新其中一隻囉

配一隻？咩鄉下呀？